Songs Title: Bhalobasha Dao, Bhalobasha Nao
Film: Chuye Dile Mon (2015)
Singer: Habib Wahid
Lyrics: Marjuk Rasel
Composer: Habib Wahid

Ami tomake aro kache theke
tumi amake aro kache theke,
Jodi Jante Chao, Tobe
Bhalobasha Dao, Bhalobasha Nao.
Nodi keno Jaay Sagorer Dake,
Chatok keno Brishtir ashay thake
Jodi Bujhte Chao
Ami Tomar oi Chokhe Chokh Rekhe
Tumi amar ei Chokhe Chokh rekhe,
Shopno Dekhe Jaao Tobe
Bhalobasha Dao, Bhalobasha Nao.

Kache Ele Jao dure Shore,
Kotodin rakhbe ar eka kore?
Mone tene nao.
Ami Tomar Oi Haate Haat Rekhe,
Tumi amar Ei Haate Haat Rekhe,
Esho Egiye Jai Shudhu
Bhalobasha Dao, Bhalobasha Nao.....

---------------

Bhalobasha Dao Bhalobasha Nao songs, Bhalobasha Dao Bhalobasha Nao video songs, Bhalobasha Dao Bhalobasha Nao full video song, Bhalobasha Dao Bhalobasha Nao habib video songs, Bhalobasha Dao Bhalobasha Nao chuye dile mon songs, Bhalobasha Dao Bhalobasha Nao bangla movie song, ami tomake aro kache theke tumi amake aro kache theke songs, Bhalobasha Dao Bhalobasha Nao arifin shuvoo video song.